（歷史在笑）如果當年跪左，今日我地係一人一票選特首，唔係初選邊個入閘！

1人1票選特首？

後選人全部都要中共點名

笑條撚
當年你跪左
今日可以選既會係 林鄭 或者 林鄭2號

都係果句
如果你呢類人有腦
你就唔洗低收入低學歷住公屋啦
所以都係果個提議
其實你呢類人聽話就得
唔洗你比意見的

梁振英
譚惠珠
曾鈺成
李慧琼

有4個你揀，好撚民主呀

無撚有錯
支共只會俾 李家超，鄧炳強同曾國衛
你1人1票投啦， on99
投井就有你份

加埋梁愛詩，有5個呀，幾民主

譚惠珠 同 林鄭

二選一

林鄭月娥vs梁振英

(未來讀歷史嘅人在笑) 樓主話如果當年跪左，今日我地係一人一票選特首

你以為泛民本土會入到閘？

1200選委， 要 600票先入到閘，泛民本土得400幾票

弱智

自己去睇下大陸d 低層人大點選出黎？咪又係一人一票，但瘋狂dq 異見人士之後先比你選

老董，689，777俾你揀，你投邊個

林鄭，梁振英
你咪投囉

本席無嘢補充